阿仙奴作客贏曼狗，老衲永遠離開深圳

唔好離開你屋企

Sure win

邊撚個呀你

收皮啦

牛b死

玩咁大

挽留

牛啊兄弟

阿仙奴反勝熱狗，老衲永遠離開連登

屌你老母仲唔躝

衲dee阿狗

又燈....

傳說中 阿仙奴作客贏曼狗
老衲就永遠離開深圳

Gun